wordpress theme 一問

類似依D theme 要用咩寫
HTML CSS PHP 仲有咩
想學整

學識上網買theme，以上既野都唔使學
識得比錢同用wordpress就得

你講果3樣仲唔夠咩，JavaScript

正解, WordPress嘅themes係囉嚟買/用, 唔係囉嚟學!